法國叫親 翔子 都體弱多病+早死

仲有冇？

革命機個條係垃圾

條垃圾反而最長命

啱啱仲發現到全部翔子都被ntr

諗起輪姦俱樂部個個...